g 嫂 音 樂 台 II 🙄

八十年代長髮樂隊除左藍戰士仲有 民間傳奇 同 城市節拍？

舊風雲與新風雲？

有頭髮既白花油王子你又見過未

有人話威利「 好大個網」係林振強第一首填詞作品。林燕妮曾經接受訪問，當年林振強寫完俾左黃霑睇，跟住佢就隨手掉入垃圾桶，但最後都灌錄到

係改編作一首

hit得一時既精選雜錦？

最近又諗起依首，雖然貼過，遺作亦係好作

未光頭既後生仔張衛健

滾石旗下台灣女歌手中，最投入發展香港市場者，出過三張粵語專輯（不含精選）。蘇慧倫在94年推出首張粵語專輯《我有時會想》，其中〈我一個人住〉的粵語版〈我不是一個人住〉在電台有不錯的播放率。96年推出了《自然喜歡你》和《話說蘇慧倫X檔案》兩張粵語專輯，後者大多數是全新創作歌曲，更請來迪士尼配樂師王宗賢製作和編曲，同時還收錄了〈Lemon Tree〉的粵語版和〈鴨子〉的粵語版〈話說〉。

「川鳴」由潘健康、梁兆輝及顏福偉三人組成。那張EP碟，三首作品全由潘健康作曲。

這是林夕最早發表的10首作品之一，他幫Raidas第一張EP寫了《吸煙的女人》、《不願置評》、《杯中冷巷》，同年也為川鳴包辦EP三首詞，除了《午夜場》，還有《孩子 (給被遺棄的一群)》和《歲月》，探討童年、青年、老年三個人生階段，唱片收益捐贈保良局基金，福有攸歸。

川鳴風格接近達明一派，夜渡英倫電子，原曲只有3分17秒之短，remix版延長一分鐘。

仲未見薑汁兄既，這個老餅音樂台只有我們入

Face to Face在1990年出道。與 Echo（另一隊同期二人女子組合）一樣是注重形象包裝，歌曲路線兩者也大致相近。但 Face to Face 的歌格調較柔和，音樂類型也多樣化，因此也頗受歡迎。以《一些》、《蝶夢》和《情迷Milano》較為熟悉。

1992年，成員吳少芳（Jodi）和其經理人駕車返回將軍澳寓所，在距離寓所還有3分鐘車程的地方與一架泥頭車相撞。這次撞車令吳少芳四肢癱瘓，其經理人亦逝世，蔡慧玲在事故後宣佈退出，Face to Face亦隨之解散。

一群志同道合的朋友，興之所至聚在一起自行製作的歌曲專輯，同年 1988 銀星出品 《大話西遊》也是他們最後有參與的，其後因各有各的原工作，各人在各行各業發展，甚至移民，所以《友誼接觸 Friends Connection》也是他們唯一的專輯，也就是說 CD 應不可能推出了。

腳趾拍拖了？

未喎，有都唔會成日上黎

忙緊
陳潔靈 - 星夜星塵

仲搵緊有咩可以貼

Raidas - 某月某日

想搵d冷門d既囉

以前真係好多冇人識既出左一隻碟就消失

陶贊新 - 童真

依首係啦

搵到唔係k版既

一些、情迷Milano 好好聽